如果有班愛國藍屍係fb教人點樣打印度人 為國家出一分力

班全部藍屍廢柴黎昨嘛

口講愛國

撚夠膽為我地大中國打鳩印度人咩